［PlugDJ］一個比各位巴絲播歌分享嘅網站

歡迎各位巴絲打入黎分享音樂

大家咁鍾意聽歌，有無諗過可以同幾十人一齊係網上面聽你首歌呢！
PlugHKG 係由黃犀利巴打係2013年10月建立, 一個基於PlugDJ 音樂分享平台。
2014年我哋領先 官方首先開發嘅專屬流動應用程式及流動版Chatroom
2015年我哋仲自創娛樂系統，係入面玩大細，抽獎
雖然2015年plugdj 服務中斷咗，直到而家上面兩個系統我哋都未重新啟用得返
不過2016 年plugdj終於返返嚟
我地亦第一時間進駐返
目的就係比大家入嚟開開心心播歌識朋友

點樣加歌落去播？

想再增強plugdj啲功能？
可以安裝 RCS ， 一隻外國開發嘅插件

我哋嘅facebook page

推

come back

近日youtube 修改咗API setting 導致係Plug DJ 搜索唔到 youtube 加唔到歌

解決方法要先download RCS chrome 插件

再係chatoom 到打 /key AIzaSyApBndRMC-V7l04yxie1Ytr68fgzmstXMk
更新完API 見到紅字就可以search 到youtube
以上方法係for PC 用家
用mobile app 就繼續等Plug DJ 更新啦
Android:
IOS用家無app 用browser 啦

好耐冇on 仲有幾多人

你入嚟睇下

哇都有十個

正

計埋你有 11

ios app (非官方）：
用PC 先播到歌

tui

Nicki Minaj - Starships (Clean)
當前 DJ: 叫我柒仔

沙碧咁得閒推

pish

人無事=世界冠軍

好耐無見plug dj

比以前少咗好多人online 但係都仲有人播唔同genre 嘅歌

原來大家都仲有上

有啦 仲有歌仔聽下

好耐無見

hi 你仲唔快啲入黎

仲未執

等你返嚟

錫啖先

等你呀

各位鍾意香港本地音樂注意啦，聽日（30／5 星期六） 有班本地獨立音樂人、音樂場地、舞台製作團隊及音樂媒體等，合辦咗個線上音樂節。由多對本地獨立音樂單位輪流送上精彩演出。
大家 Like得我哋， 都應該對線上音樂節有興趣啦， 所以希望大家多多支持 ，亦都可以係以下Link 課金幫補主辦單位嘅龐大開支。
日期：2020年5月30日（星期六）
時間：下午四時至十一時
更多資訊：
直播頻道 Live Streaming Platforms
YouTube: Happy Kongner
Facebook: This Town Needs
Facebook: KKBOX (HK)
演出單位 Line-up
嘉賓主持 Host： 蘇耀宗 細So
RubberBand
Serrini
Matt Force
Jan Curious & tombeats
Life Was All Silence
stereo is the answer
Gigi & Sabrina
及時雨 - RAIN IN TIME
バブルウイルス・BubbleVirus

深夜心事台

輕輕一推

輕輕二推

push

推下囉

原來喺連登開咗post，唔怪得多咗咁多人

推推推

入嚟播歌喇

ok

各位巴打絲打，唔好意思，借個位一用，提下大家要中伏。內有唔同巴絲打排隊播嘅音樂，小心上癮。

韋兄、OneRepublic 兄：唔知你哋介唔介意，不過其實可以返舊登開post

ac 都不記得了

可以嘅 但舊登應該唔多人

高登執先定plugdj執先

人

突發

推下囉又

打倒紫名

紫名圍爐可恥

又圍爐

無人入嚟

1st

69

入u前玩過plugdj，識到幾個星馬人，好懷念

尋晚有位台南既人入咗來傾計，然後有位全日播菲律賓歌

可能係依度汁先

9 up in the mid night

is 小明 hi u

好似都四五年前

我記得買過你書

1001搵2,完來有另一個POST